其實d 車鈴向「外」斜有咩實際作用?

型已經唔型
咁有咩用其實

剩係條鈴向外斜

其實這只是一種改裝風格，俗稱海拉風（hellaflush）。特點就是：一是重心夠低，二是車輪傾角調校，就是我們看到的外八。最大的作用就是在高速轉彎時能夠更好的提供抓地力，防止側傾。前驅車在轉彎的時候有後輪甩尾的趨勢，而向外傾斜那面的外八輪胎因為壓力的作用而全部與路面接觸增加抓地力！如果輪胎是垂直的，轉彎時後輪的兩個輪胎的胎面都不是與路面全部接觸的。

唔洗一個月已經要換肽

其實原廠車後面都有少少外八

參考輪椅藍球

唔講玩stance嗰d
適當嘅camber可以幫助車輛轉向，入灣更加敏銳，增加入灣嘅穩定性。絕對係汽車setting入面最重要嘅其中一環

型

輕微外八加適當嘅調較其實又真係入灣會穩定D
但係如果去到上邊張圖果隻就真係純粹玩外型

啲日本仔係鍾意將架車有咁低整咁低

呢d 真係恕我唔識欣賞

係咪左右對調就可以平衡肽紋?

有啲肽有分inside and outside, 左右對調唔一定得

退一步諗
要考慮對調/軚紋嘅話係咪代表左camber 太大
行直路太多彎太少令內側磨蝕多？

Me2

無野係完美，係要取捨架啦
宜家3° Camber腳車咁揸，省呔都唔見特別嚴重

除左stance車會較camber黎避沙板之外
落場車都會較camber去令到條呔係轉緊彎既時候增加同路面既接觸面積從而令到架車咬地d

呢到好似香港

好柒